BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

Link :

Edward Lawrence :

推呀！

大力push

push

推

推你老母！

推！

PUSH

再推

推呀喂

你話死唔死
馬啼露比人打27頁
手足比人謀殺就推唔起

垃圾不如香港人....

推呀屌你老母

TUI

推實用

仲要有左膠保護件殺人犯。

Bump

冇人會理馬蹄露架啦而家

的士佬上世界頭版

Push

FACEBOOK問拍片人

推啊

連登9成都係花生友，5毛同mon post狗

推！！

pish

推到拍果個見到

推 搵手足

推呀啊啊啊啊

手捉比撞呀，要原片呀

推！咪撚理個閪女人

推呀屌真係唔好再馬蹄露

手足
一定要見到呀

推呀

P

puah

幫推

如果已經聯絡左麻煩講聲！

推鳩佢

推2

推！唔撚要再見到馬蹄露！

麻煩手足們幫推

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster

推3

Pish

呢件先係最優先
煲得起呢件，仲洗理個垃圾暗星咩

推呀屌

推呢個

記住cut走私了部分

推！！！

推推推

呢個真係好撚有新聞假值嫁屌
你想頭版見的士佬殺人定馬蹄露仆街？

大大力

pushshshhs

呢d好緊要

喺fb見到有人po片就幫手問下佢喺邊到拎條片

推

事出必有因！

推
推
推

permmitted啦
推

係咪呢位？佢話just received the video，會唔會係佢朋友send比佢？

片主答咗人未

還原真相

推到手足見到

推佢老母！ 一定要告

班藍絲賤畜都唔會幫手推黑警鐵通換走膠通單野
次次自己人做野over少少,就成班智障上twitter解話

班傻仔唔提根本炒唔起

大力推

推呀 搵片主！！！！
要全世界知港共恐怖襲擊

推到片主見到

推救手足

推，國際戰線要Justify手足自衛嘅原因！

推到片主出黎

推佢老味

推 受傷情況點呀

同一時間now記者著火有三個po

推啦屌

要片呀

ppp

要片呀!

p

ppppish

推 睇過原片

Push!!!!!

大大力推

的士佬忘恩負義，
交通停哂最大得益係佢地
坐地起價，
依家仲要撞番人

不推不是人

push!!!

agger

記得上twitter RT

推到影片手足上水

HK people deserve it

It is fucking idolts city

pushh

Tui

推原片

再推呀屌

推啦唔該
馬蹄露被人打關我撚事？

pushhhhhhhg

喺邊睇過呀巴打！

呢個係恐襲

你咪on9啦
咩都怪香港人
連登一早淪陷啦

push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push

心都痛撚埋

721 831

推唔郁

個女仔俾人撞到下半身冇左知覺呀
班左膠做乜撚野呀

佢答左啦，唔係佢/佢朋友嫁

幫手推

HKFP有

Push!!!!!!!

推重要呀

幫手推
事後文宣幫手洗太平地都好緊要

唔好直接去Twitter 聯絡
問bbc拎contact

推到片主出現呀

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推上國際

推
搵到未

析下
緊急法係有試水溫成份
想睇下香港人仲會唔會係加重上街風險既情況下仲出黎（事實無人理呢條惡法）
從而決定繼續用定唔用
所以變左警犬全部放軟手腳
等你地驚惡法，少人個陣先捉
又派臥底周圍燒野，爆門，令到畫面係國際戰線唔太好睇
藍絲出黎召喚神獸

解法：
一。上街者快閃，遇到召喚神獸，記得四肢為主，頭部受傷唔好睇，亦都易暈低，四肢易有永久損傷，阻嚇作用更大。和理非自己要學下小心比人跟蹤。
二。隔離有post話跟據曾健超案，法庭要求被襲者要認出襲擊者。如果警察獲法例豁免就會無法被認出，違反法律平等原則。應該申請禁制令禁止豁免 呢個方法幾好，以子之矛，攻子之盾
三。繼續JR緊急法 唔洗講
四。火魔法師要記得火係singal要走或要攻，一係好似燒元朗黑警，一係燒黨鐵，一係整定路障，有黑警先放拖時間，盡量減少周圍放
五。分化，左膠一律當五毛處理
六。有Twitter團隊，但人唔夠多，要繼續加強，國際比我地既訊息好有用其實
七。繼續搵仔，分化前線內部，搵到仔既外國巴應該充分利用，唔好咁快公佈，等仔仔供出更多仔仔
八。搵下之前練乙錚個post，瑞士個款可能係香港出路

車向人群係不折不扣既恐怖襲擊，同尼斯果獲性質係完全一樣

大大力推！

pushhhh

推爆佢

1/10

求推！！！

2/10

問緊！唔該巴打！

係

3/10

4/10

外國恐怖襲擊都係無差別咁揸車撞人
記唔記得英國試過揸車亂咁撞人，所以絕對係恐襲

5/10

6/10

重要既免費國際文宣

推推推！

7/10

8/10

bbc要的士撞人片！！！！

大家推完都可以幫手問下

9/10

推推推推推推推

10/10

[正視聽] 按國際標準 開車蓄意衝入人群係恐怖襲擊

刪app最好

3home bet group 巴打？

所以新聞價值極大！
頭版要的士佬 唔撚要馬蹄露

Pushhhhh

推 幫手搵人

屌
呢個都要推！

少心啲鬼佬通常同情的士司機

推
仆街的士司機

話你知咩叫和勇合一

的士佬恐怖襲擊，推

推阿！！！

恐怖襲擊

推推推推推

還我真相 tvb又斬頭斬尾 推啊

推俾片主睇

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

Push push push push push

推推推推

推到搵到

pu sh

send 埋今日一班Green object，向被制服者私刑拳打腳踢果段片，俾埋個BBC記者啦唔該。

推1/10

尻認係片主唔得咩?

係咪依個

吓屌唔撚係掛

手土

不過都唔理得咁多

人地本身演員黎

pishh

應該係記者?

推爆佢！

推啊！

推呀屌佢老母

p牌,但都一樣幫推,推呀~~~

cls呢架早少少已經喺石硤尾衝落斜
撞唔到人去ssp繼續撞dklm

呢個邏輯唔錯

推呀
我要見到頭條係pro-China terrorist呀！！！

屌佢老母

非P嘅用力推呀

Tuiiii

推啊啊啊啊

diuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

推到有拍片手足睇到為止

堆

push!

上

Oush

未搵到都要繼續推
新聞價值過一兩日就冇嫁啦
大家都幫手問下

推到有片

好似已經用咗個Video

一定要話佢有心去撞人
加埋佢掛國旗相

啱
繼續屌鳩自己友垃圾不如

推呀
幫下兩位

係?! 巴打喺邊見到！

警察插贓嫁禍嗰單嘢 整埋英文版 再加埋 記招話尖刺物品 唔係唔推爆佢吓嘛？

推撚爆佢

下
頭先一有人舉起部手機即刻屌架wor
幾十人過去屌柒人
無論藍C定黑衫同路影都屌
宜家做咩搵人攞credit？

推呀 屌你老母 咪撚再推隻馬蹄露啦

企圖謀殺 必需推
生生世世子子孫孫不得去外國

推 文宣跟上

twitter 要瘋傳呢段片
啲人唔小心仆親係有原因

reddit

核彈

光复香港，时代革命！五大诉求，缺一不可！

推 屌你老母謀殺

HELP PUSHING

唉
甘就一世

依個要推

快快快

推！！！！

p牌都推

推 大力推

help please

Pro-China taxi driver terrorist attack

tui

推

btfw, 唔係 RTHK 都影到？

P牌推唔郁嘛

大大力咁推

有力文宣，推向國際

Pushhhhhhh

推咗畀所羅門，希望佢睇到

推上去

還腳

仲要同佢地講
香港警察話呢單係"Traffic accident"

P照推

Push push push

國際文宣 正名以武制暴

快

片主求你出現

推呢個呀

片主

做實事

，

pushhh

Pushhhhhhhh

搵唔搵到啊

一齊幫手問呀

p u s h

推!

dllm
幫手report

P仔推唔到

pish
好似喺鬼佬

推阿屌

搵到未

pishhhhhhhhh

去

推！！！！！

cls !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
不可原諒

This?

推到有人聯絡為止

Push

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

問下先！

拍

推爆佢呀

tuii

推呀 推爆佢

都唔係佢

片主快去

推佢老母

推到有人睇到

tui ng dou

的士佬，你死硬了

推呀！！

仲有呢個！！！

黑警拳打腳踢示威者呀我屌你老母！

有冇人影到

被撞果D依家點？

對不起, 看錯了, 用了的是另一位賬戶

推啊屌佢老母

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推呀 要的士佬陪葬

BBC 都算撐香港人
反而Brexit 就

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

好重要！！ 推！！

唔係撐香港人
記者係專業唔會傾向任何人, 紅底hk01例外
只係如實報導香港政府操縱黑警,黑社會攻擊異見人士姐

推到原片交俾bbc

Coda

CLS

23歲既女仔斷腳呀
屌你老母

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

推啊拿
係恐襲

怒漢推

Push ！

個仆街較早前都衝過一次

推
一定要推上國際

個女生重傷

東隧、紅隧、西隧九龍入口、大埔廣福油站
觀塘道大搜捕，搵間餐廳坐陣先啦

Push!

推..

熱血有最前條片
中間條片橦人唔知有無？

pish!

快啲交人

置頂

求推 重要

推！一定要揾到人呀！

重要post

important

【極嚴重】連登正被五毛大軍全面滲透

係五毛

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

approved

屌你老母
推呀

推呀 手足唔係condom

仲未搵到

拍嗰個好似鬼佬黎，咁樣人地都睇唔到

另一個post見到兩個女仔斷腳 可以點樣跟進幫手

我很想推爆你

up

係Twitter煲大佢啊
1.假扮示威者
2.和平示威者被dc狗襲擊
3.攻擊外國記者

段片外國人拍....？不如俾直播片呢位記者算啦

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

推啊 屌 好撚嬲

P牌推唔推到⋯點甩P

我唔會比佢

pis

我打算問個記者如果照用住先得唔得
我估最大問題可能係如果到時片主開天殺價嘅話點算

絲打你點解知係鬼佬嘅?

巴打知唔知邊到直播左？

push is MUST

推 推唔到都推

的士佬得兩個下場

一係死 一係斷雙腳

好似雙腳骨折
屌

原片者直接搵BBC啦

有冇人有入啲大嘅fb grp?直接擺上fb

屌你老母左膠到底可以消失未

唔記得邊個page睇到話係法國人拍，搵唔番
加上一開頭都係聽到鬼佬講野叫人過黎睇

搵唔到呀嗚

唉咁睇下有冇live

唔該晒你絲打
有人知咩page嘅話求放link

快呀

下一步係咪搵左膠做糾察長

push push push

推，屌爆仆街藍絲

breaking news

搵到人未呀

推呀!!!

可唔可以叫佢just use it

的士佬上世界頭版!

的士佬上世界頭版@

推呀屌，可以推9 埋 TVB報埋啲垃圾新聞

721 831 101

cctvb淨係話上行人路 同你地打鳩的士 有無人可以搞一搞佢 cctvb遲早累死我地

外國就係咁跟程序😅😅

香港啲傳媒 唔理37 21 已經用哂條片

六大訴求，缺一不可

又嚟 loop. 自6月頭好多呢啲西人自稱係乜乜機構想拎條片 source 之類，但其實新聞都不時見到話係網上片段架喇，咁樣去認片主同自爆係「暴動」現場無分別

推唔到, 大家快啲幫手推

Push, 希望女手足平安大吉

She had a longer video, she said

岩

黑警出左announcement講呢單隻字不提個DC9撞人先

押す

中午12時，傷者的父母、姑姐及兩名朋友同學，到瑪嘉烈醫院的骨科病房探病，但經通傳後，只有父母可以進入病房。他們探病後不欲多談，只承認女兒被的士撞傷，但毋須接受手術治理。

即係點????手術都唔做??????

光復香港 時代革命

推上熱門啊

Up

尋人啟示

push
唔可以比呢單野冷處理

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

比埋尋晚狗車撞人果條片佢

[係咪冇乜人知?]
琴日喺長沙灣撞到人嗰架紅的，
係由石硤尾消防局高速落斜撞示威者

有的士於南昌街企圖高速衝過人群，隨即被狙擊。
（5:00 PM）

Puah

推 一定要正視聽

幫手推阿

#轉載
各位朋友，你地可唔可以幫幫手。昨晚阻止警察入馬鞍山新港城中心的secu面臨被炒，宜家還有大量藍絲一式一樣的電郵話保安人員阻差辦公…

大家請幫忙電郵去呢度，表揚保安人員英勇專業，保障客人利益？

表揚新港城中心保安員

Email to: corpcomm@hld.com, portfolio.leasing@hld.com, Henderson@hld.com

致新港城中心保安公司︰

你好，本人在網上媒體中看到在2019年10月7日晚上，有幾位保安員落力阻止警察在沒有法庭搜查令的情況下進入新港城中心，他們數人螳臂擋車，雖然最後未能阻止警察胡亂闖入商場，但他們盡心盡力，英勇專業，保障客人利益，行為值得表揚，敬請貴管理公司能珍惜此等員工。謝謝﹗

普通市民XXX

其實到最後都係要輸出革命
廣東一日無獨立
香港都有被攻擊嘅風險

721831

推啦

推，搵人啊

推!!

ｐｕｓｈ

統學術研究 鶳一定要流血？

雖然成頭血俾記者影到可震懾藍絲，但其實亦有其他選擇可供討論

警犬童星 鄭柏林 教我地可以玩手腕
新屋嶺教我地可以拉人去密室，或記者影唔到既位
暗角七警教我地可拉去暗角開遮陣先鶳

開放討論

有未

Ok未

仲未揾到？

Push,

push 唔知搵到未，不如搵到開個post講啦

搵人啊